傳媒應全天候捕獲落警募處

依家警募處仲要增加人手

邊撚個依家去投考
我地就同佢公告天下登佢大頭
投唔投考到都比人耳心

推唔到

推lamola